今日休息下啦，等大家復原晒聽日如常上班上學

我代中共，林鄭同黑警多謝大家

唔知幾點裝修黨鐵, 但提醒大家, 6點落閘之後, 冇乘客做掩護,好容易被圍捕

10月4日冇事唔係因為快閃成功, 而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

手足小心

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］